搞山墳啦

要何妖世世代代不得安寧

推

Push

搞佢風水
幫佢山墳打莊, 打孖莊

push

咒佢絕子絕孫實際d

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有三萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見